共匪就黎做忌，幾時送份大禮俾中共同台灣？

下次大遊行可唔可以考慮下connect 台灣。

輸出革命，要台灣人知道點投票.
一世都唔洗旨意侵略台灣

香港行緊台灣走過既舊路， 自由民主要爭取的。
佢地戒嚴過、黑暗過。

大家都要引以為戒。唔好再信中共。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

請好好利用長棍